唔使畀面「海港城」，入商場要登記身份證！！我屌你老母！

之前貼嗰張，唔歡迎狗隻內進嘅告示冇咗！ 畀林柒照完肺就跪低！

今日喺海港城， 七點差不多全部鋪頭閂曬門！
商場提早九點鐘閂門，但係冇廣播

畀出唔畀入，入去要登記身份證，入商場要登記身份證！ 原因係咩，兄弟明白啦！！

門口看更話呢個門可出唔畀入
，兜咗個圈入到去，行去同一個門口，入面嘅保安話呢個門封咗唔畀出！

個保安乜都話唔知，擰歪面唔想理我哋，非常厭惡我哋， 迫於無奈， 畀咗個電話號碼叫我哋投訴打呢個 21188660

打去投訴保安部， 問點解會有咁嘅安排，答唔到， 問佢邊個搭到，你上司係邊個， 佢答依家呢度我最大， 質問完一輪，乜都答唔到。
然後射波話呢個係管業處安排，保安只係執行指示， 問佢攞管業處電話，佢畀咗另外一個差唔多一樣嘅電話號碼我 21188666，

一打去問呢度係咪管業處，佢話係 ， 質完佢一論答唔到，最後話佢係保安部， 佢話記低曬我哋嘅問題，聽日會有人覆返我哋， 開頭話係九倉管理層，後來變成客戶服務部！！

屌你老母，咁大個海港城，同條戰線隔老連咁遠，驚撚到咁樣？

最火係話畀出唔畀入，即係擺明唔歡迎示威者啦！
仆街到入商場消費，要登記身份證？ 要嚟交畀黑警呀 ？我真係大開眼界， 聞所未聞呀，屌你老母！！

官商黑警勾結！！

兄弟以後睇路

仆街海港城

夢遊記得唔好去海港城呀

佢哋一定會放狗咬你

仲要代黑警抄你牌

入商場消費要炒牌，我真係第一次見呀，屌你老母！！

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

以前番通宵都有比佢登記過身分証
晚晚2400起到第二朝都有實Q睇門口
佢mark您係入面邊個位置做野同比貼紙您

凌晨12點後，商場都閂曬啦， 最多入去攞車， 呢個時間要登記我理解

尋日九點就要登記

有冇搞錯

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

Up

唔記得update返大家
當日實牙實齒話
第日會有人覆我哋
到而家都未有回覆

推

無知一問
商場入面唔係有公共空間咩
入去要查證?
咩人查都得?
算唔算侵犯私隱?

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

黎緊

管業處好似可以